香港航空 屌你老母

上個星期打風 咁我就有一班機delay 一班機cancel
諗住拎番個證明claim保險
屌你老母send撚左去成個星期都冇回音
打去CS又叫我send多次催下佢
屌 都冇人番工睇email催條毛咩！

想問下仲可以去邊拎張航班證明？？

一樣，UO 果張又係無影

去佢fb喺佢d post到comment屌，實有人覆你

我即日收到喎

支那野係咁架啦,D飛賣咁平仲想點

點會阿， 我隔日就有

收唔到，得閒再追下

催左幾次 用左唔同email問都係冇回音

我係機場問佢拎，仲要櫃枱勁多人時去
唔俾咪唔撚走，佢叫我等等即時俾埋

不如今晚試下cut有線大法
聽朝人地返工見到成地都係紙就自然會做野

而家fax機唔再係以前嗰啲

機場票務部櫃檯可以試下問有冇
佢地有出過就有
冇就冇因為唔會即時整比你
Delay cert 班機兩日內機場同事整
兩日後CS 負責
利申做過HX

sd email 係 sd crd 果個 好似係

fltcert 應該冇錯

腥簡閒空
很支那 唔香港

機場counter即時拎到

豬乸海南航空，咁上下質素啦

飛嗰日問 佢話未起飛出唔到 叫我去到目的地或者email拎

點解會對蝗國服務業有期望?

坐過一次
以後唔會再坐

好多港豬係mega sales 之後繼續Loop番幾依句

俾廢物搭係咁架啦

好似又有得平飛喎